坑口日牛有人攞長鏡影大家大頭 小心

仆你個街長鏡個呀嬸串到閪架

幫推 用罷免何妖嚟成立新議會

帶番個口罩好

【理性分析】點解727元朗要反對通知書?

推

岩岩有個肥婆影人比人屌走左